# Диаграмма зависимости класса

![pic1](img/classDependencies.svg)  
[link](img/classDependencies.svg)  

Диаграмма *зависимости класса* должна быть построена по UML-модели
для класса __TheClass__ (малиновый в центре).  

Слева показаны пакеты _использующие_ класс __TheClass__.
Они показаны синим фоном, внутри них классы.
Классы, расположенные в этих пакетах, _используют_ классы 
расположенные в компоненте __TheClass__.

Справа показаны пакеты _используемые_ классом __TheClass__.
Они показаны зеленым фоном, внутри них классы.
Классы, расположенные в этих пакетах, _используются_ классами 
расположенными в классом __TheClass__.
  
  